【突發】越南第一美女與南韓第一美女共晉晚餐

隨post送上緊身性感長腿雪炫圖一枚

係咪三胞胎？ 一樣樣既

同一個整容醫生

一個越南兩個南韓喎

雪炫好似菲律賓架WO😂

用第一代iPhone 影嘅？

加碼送上chipupu令令圖三枚

唔係京畿道出世咩

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

原本個 ig story 片嚟

導狗又fake news

✊💘 雪炫第一打手前來支持

係就係黑咗啲
但都係好撚正

我pin

好

My炫

彩瑛子瑜

正點